假冒入境處電話有冇咩新玩法

屌佢老母呢幾日已經聽咗兩個

第一次比資料時我講姓幹叫你娘
即刻收線

第二次話你這個支那豬不要老是打來香港騙我們香港人錢
跟住即刻收線

仲有冇詳創意玩法對付入境處假冒電話

問佢行刺雜種單野搞成點

呢個用普通話講有啲難度

諗到可以咁講

聽說你上星期打來說要暗殺習主席，這個計劃進展如何？

你好,電話投注

呢個
你好香港賽馬會電話投注
請提供戶口號碼

國安廣東分部

每日都有 煩死
一聽到就屌佢老母

有冇睇參救96小時? 入面既有一段好岩你用, 不過首先你英文能力好,如果唔係就好7 , 睇睇先

good luck

一直都無收過呢啲電話
尋日去申請港澳居民來往內地通行證
今日就收到個

仲有個玩法
你好，呢度係旺角差館

呢個好似犯法

佢聽得明先算啦

你媽在我手上 請按0字與客服職員通話